% 

\question Écrivez une fonction \verb|premierMotCommencePar| qui prend en paramètre une lettre ainsi qu'une liste de mots,
et qui renvoie l'indice du premier mot qui commence par la lettre (et -1 s'il n'y a pas de mot qui correspond dans la liste)

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert premierMotCommencePar('s',['coucou', 'hello', 'salut', 'bonjour', 'he'])==2
assert premierMotCommencePar('z',['coucou', 'hello', 'salut', 'bonjour', 'he'])==-1
assert premierMotCommencePar('h',['coucou', 'hello', 'salut', 'bonjour', 'he'])==1
\end{lstlisting}